矮撚係依個社會點樣生存？

行到街上 個個女都高過你 好心你班矮撚咪走出黎獻醜啦 無170cm高都唔可以叫做男人

利申18歲矮撚一名

班朋友都係16x-17x ，有時係街企佢地旁邊都有d尷尬
利申：183